\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{6}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Coefficients du Tronc Commun au S1} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCA}{RT1 - Administrer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCB}{RT2 - Connecter}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\textcolor{compCC}{RT3 - Programmer}~~~~}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{Total toutes compétences}
\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE101}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.01}} & 
 \small{Se sensibiliser à l'hygiène informatique et à la...} & 
10 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE102}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.02}} & 
 \small{S'initier aux réseaux informatiques} & 
31 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE103}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.03}} & 
 \small{Découvrir un dispositif de transmission} & 
  & 36 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE104}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.04}} & 
 \small{Se présenter sur Internet} & 
  &   & 8 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE105}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.05}} & 
 \small{Traiter des données} & 
  &   & 35 & \\ 
\hline ~\hyperlink{SAE171}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.PORTFOLIO}} & 
 \small{Portfolio} & 
0 & 0 & 0 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R101}{\textcolor{ressourceC}{R1.01}} & 
 \small{Initiation aux réseaux informatiques} & 
13 & 4 & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R102}{\textcolor{ressourceC}{R1.02}} & 
 \small{Principes et architecture des réseaux} & 
12 &   &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R103}{\textcolor{ressourceC}{R1.03}} & 
 \small{Réseaux locaux et équipements actifs} & 
7 & 2 & 2 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R104}{\textcolor{ressourceC}{R1.04}} & 
 \small{Fondamentaux des systèmes électroniques} & 
8 & 8 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R105}{\textcolor{ressourceC}{R1.05}} & 
 \small{Supports de transmission pour les réseaux} & 
  & 6 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R106}{\textcolor{ressourceC}{R1.06}} & 
 \small{Architecture des systèmes numériques et...} & 
5 &   & 5 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R107}{\textcolor{ressourceC}{R1.07}} & 
 \small{Fondamentaux de la programmation} & 
  &   & 19 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R108}{\textcolor{ressourceC}{R1.08}} & 
 \small{Bases des systèmes d'exploitation} & 
6 &   & 6 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R109}{\textcolor{ressourceC}{R1.09}} & 
 \small{Introduction aux technologies Web} & 
  &   & 4 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R110}{\textcolor{ressourceC}{R1.10}} & 
 \small{Anglais technique 1} & 
5 & 5 & 5 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R111}{\textcolor{ressourceC}{R1.11}} & 
 \small{Expression-Culture-Communication...} & 
4 & 5 & 5 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R112}{\textcolor{ressourceC}{R1.12}} & 
 \small{Projet Personnel et Professionnel} & 
2 & 2 & 2 & \\ 
\hline ~\hyperlink{R113}{\textcolor{ressourceC}{R1.13}} & 
 \small{Mathématiques du signal} & 
5 & 9 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R114}{\textcolor{ressourceC}{R1.14}} & 
 \small{Mathématiques des transmissions} & 
5 & 9 &   & \\ 
\hline ~\hyperlink{R115}{\textcolor{ressourceC}{R1.15}} & 
 \small{Gestion de projet 1 : Maîtriser les bases de...} & 
  & 3 & 3 & \\ 
\hline \hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
 \textbf{41} & \textbf{36} & \textbf{43} & 120 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textbf{72} & \textbf{53} & \textbf{55} & 180 \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textbf{113} & \textbf{89} & \textbf{98} & 300 \\ 
\hline \end{tabular}

